衰d講,lihkg已死

成班人係到玩十連，玩唔係問題呀，玩一兩次乜都夠啦。

都算，你要玩就自己開post打飛機啦，走入我d個post玩托柒咩，係話緊你呀會員相心,#25885,屌你老母就係你d低質會員先會整衰高登。

依家lihkg o岩o岩先坐穩，我唔該你班小學雞咪整臭曬啦，要玩就死番高登玩 ，反正個到冇人，你地玩夠一百連都得都冇人理

認同請比

多撚得班on9唔少

10連準備

打手味濃

1

邊忽有打手味

呢到已經比cdrom入侵😢

Agger,係又連唔係又連，搞到d post低質曬

仲枉我地今次搬壇搬得咁成功，唉

收嗲啦屌你老母

好似啱啱比人掉晒去黑洞

有黑洞食哂十連

bam尻哂玩十連d 人la

我發覺十連個班人d註冊no.都好後，好有可能係黎搞事

有柒用咩，佢地依家係人地post玩

正評已比，

不過你個標題令人誤會你又係唱衰個班

玩十連嘅係雞係公廁

唉，實話實說姐，再咁搞法lihkg真係會比班小學雞玩死，唔想衰比早逝睇

有隻小學雞偷偷留低左個負皮

係 今朝有分化撚 宜家有十連撚

根本成班係一伙，目的就係要搞亂lihkg,高登仔要團結呀

本王同意

成班係度連連連

都唔知連乜柒

賭王都有上lihkg

Btw介紹超蓮黎識下

睇個標題以為你打手

d十連撚on9當有趣

睇文睇內容啦屌你

根本係有心黎搞事，我留意左幾個，d註冊no.真係偏後，大約二萬尾打後為多

利申：非分化撚，純粹個人意見

比你十連好撚威咩真係
成班on9

can't agger more
一個半個都算 洗晒版咁玩10連好撚柒

把十連撚係到R存在感

*班

玩夠十連啦 做返正常forum做既野啦

總之唔好比佢地影響到我地士氣啦

話曬都係新壇，難免會比人針對,eg分化撚，十連撚

佢地唔聽你講個下弊

繼續推，將陣壞風氣撥亂反正

玩十連真係好on9, 連黎把撚咩屌

內憂未絕，豈能言情

你翻高登啦

再係咁,lihkg真係比佢地搞到低質曬

Btw真係要讚下lihkg管理員，咁快手有對策，整個黑洞台對付班撚屌，希望可以收曬佢地皮

搞掂左內憂比我做附馬OK?

今鋪真係小你都廢事

等本王考埋個midterm再講

On9 打唔打手咁都分唔到？
十連？av就玩十連發姐

其實
點解唔以其人之道還自其人之身？
佢請班乞衣過來，我地都請班乞衣過來
過番去高登在開十連post
打撚亂佢個討論區
時間一長
就睇兩邊討論區邊個既人流量D
我地呢邊就做番正常討論
佢果邊就變哂十連post

本王當年都係咁打個天下番黎

有柒用咩 佢個邊都冇曬人，你變相帶番旺佢個場tim呀

佢依加仲有班an機用家

成個forum都未完善,an版web版都未出,等真真正正成個討論區出左黎先再搞呢個問題都未遲,始終新論壇人流好緊要

高登本有質數一定要keep，到時班an版黎到見到成個lihkg咁低質索性番高登就大撚獲

遲早都過埋黎嫁啦 唔好打自己人住

分化撚係咪講緊我
我成日叫人一齊block柒班emoji5p

Admin加左黑洞台放左十連post入去

Block 5p就必然，高登一貫風氣。

但係emoji呢d特別情況真係要睇日子耐左係咪仲咁反感先落決定

呢樣一定要 高登個文化係一定要保留返

Agger

只要跟番高登文化做就得

唔係話emoji一定唔打得 係亂鳩打有問題
有啲配合得好嘅/表達到高登icon表達唔到嘅野都okay
但用[笑喊]都唔用 係問題所在

死左一半啦
有emoji個feel完全唔撚同
仲話呢到唔係高登 真係屌佢都廢鳩事
連仔再唔做野好撚快玩完

巴打你個名

鐵腕少少都要
入人地post 玩10連 = bam 三日
希望admin 參考

真係屌都廢事，高登係一種信念，我地就係高登

真
屌你老味 呢到根本9成99嘅人就係因為冇左HKG+先過嚟一個新平台延續高登文化

班友根本為反而反，聽人講自己又唔用腦諗，個個其實都係反緊早逝佢地就燒埋高登個疊以為自己好型

評已正

一齊守護高登呢個大家庭

推

終於有人講 老老柒柒唔明點解有邀請碼就可以免isp ...搞到有domwa員真係低質到一個點

學埋哂洪非凡啲戇鳩野

其實你睇連仔一開始宣傳呢到果陣篇文佢已經用緊👆🏻🤘🏻呢2個emoji
可能佢覺得冇問題都唔定
再者如果唔係濫用, emoji 作為新興媒體語言出現下個人都接受到

之前高登冇emoji 應該係早洩十幾年冇update 過個壇先出唔到姐
亦唔係咩專登抵制既文化

依家會員編號好似囚犯編號咁

皮已正

玩個啲擺明高登打手黎嫁啦
林早洩搵佢地過黎一人一post

黑洞

黑洞好波

你老母比狗屌

已去黑洞

拿 我第1日試下有無人就無玩啦

柒頭收爹啦
自己都識講連一兩次就算
我連左兩次都冇連啦
仲有位巴打合力同你推post都唔撚感激
又唔講其他人
笑撚死朕
冇十連撚有人回你post咩撚野
唔gur 開post R存在感？柒頭正面回應啦

呢位巴打講野就有point啦

成班守舊撚
用下個腦諗下有冇問題先啦？傳統高登icon唔足夠表達所有意思，適量用emoji見唔到有咩衝擊，反而帶黎創意，你睇過三關post就係其中一個例子

雞先蛋先問題？

多人玩既論壇先有人玩10連姐

返高登玩有咩意思

過多排啲人就玩厭架啦

10連準備

2

3

4

郁撚d就lihk 已死
你老母生到你咁撚笨柒又死左未啊？
係到造搖

5

Sorry

叫連高登

成班on9新會員

十連真係on9 仔做

叫皮囉屌你

算啦 班巴打興奮過頭姐

已經有黑洞台收哂佢地皮

linkage 多人係好
但真係好撚驚啲5p同新高登仔

超欣我既

10連我無乜所謂, 但emoji 真係嚴重過生cancer

佢地依家係癲到走去人地個post玩十連wo,你咁都接受到？

興奮個頭唔係借口黎，個壇新搞，好易就係因為咁極左陣低質風氣

好彩admin已經開咗個黑洞將啲10連post送晒去

Admin做野真係好快手

其實唔洗isp註冊真係多左好多on9仔

成班小學雞